多謝咁多位勇武手足保護我地全部人

第一次開po 有錯屌得細力啲
真係忍唔住替啲勇武手足委屈
金次啲狗一邊宣佈左提早完結集會
一邊就封曬附近啲地鐵站
根本有曬預謀唔想比人走
成班大隊一路行
又話後面有狗追緊要跑
又話側面有狗落左車快走
又話地鐵站有狗衝緊上黎
一路上根本係令人憂心忡忡
但我發夢見到其實有好多勇武
企定定係度指引我地方向
有班仲係唔同地方set路障
果下覺得好安心
因為我地嘅後面係有班勇武幫我地斷後
可唔可以唔好再話set路障係鬼
佢地唔走係為左幫我地前面班人走
如果唔係佢地幫我地爭取時間
如果佢同我地大隊一齊走
我相信會好多和理非被捕

唔該冷氣軍師屌人果陣自己落場睇下事實

係現場嘅人撫心自問
周圍都話有狗
其實個個都好驚
勇武仲要剋服呢個恐懼停留係原地

真係好多謝各位勇武
仲要成日比人屌

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

推3

推2

推1